[Pre-load開始] Cyberpunk 2077 集中討論區(3) 188係灣仔，唔係價錢

動作冒險開放世界《電馭叛客 2077》將讓你深入沉溺於肉體改造、爭權奪利又紙醉金迷的巨型都市「夜城」。化身非法傭兵 V，尋找某種絕無僅有的植入物，掌握長生不死的關鍵。自由打造角色的生化改造裝置、技能及遊玩風格，並盡情探索一望無際的巨型城市，讓每一次抉擇逐步左右劇情與世界的走向。

Trailer:

建議睇晒Night City Wire全部5集

發售日:
2020年4月16日
2020年9月17日
2020年11月19日
2020年12月10日

夜城(Night City)網站

官方網站:

個topic

188

笑撚死

無知真恐怖

大家去返哆啦A夢嗰post,依個由佢沉

會唔會希望越大
失望越大？

邊到賣188咁平

出張3070打機好? 定係買部xbox s黎玩好呢?

冇PS4, PS5又買唔到

3070

希望唔好希望越大失望越大

PS4 store pre order有冇咩送？

各位Ready好未呀

沙田區有有game 鋪有賣 Xbox cyberpunk 碟？

已入

成班偷跑撚

留名一身蟻
8點直接開波

Digital係12點定8點先玩得？

開定鬧鐘tmr朝8點